https://web.archive.org/web/20020614090140/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=205

### [4100] あい	2001.10.25 THU 01:34:32　
	
こんばんは！！今日会員になりました。
どうぞよろしくお願いします。

早速ですが、北条さんのメッセージをさっき拝見しました。
そのことについて少しだけ感想を書かせてください。

①世界大運動会、かなり良い案だと思います。
　幼い頃から運動会は大っ嫌いだった私でも、
　読んだ瞬間「したい！！」と思いました。
　人に夢を与えるような職業の方は、
　やっぱり想像力も豊かなんですね！！（当たり前！？）

②報復戦争。
　これはあんまりいい手段だとは言い難いですよね。
　実際のところ、
　ニューヨークでは数え切れないほどの犠牲者が出ています。
　だからこそ世界にこれ以上の犠牲者を出さなくてすむように、
　テロを起こすはめになった原因を突き止めて、
　平和的解決を望むべきだと思います。
　それが、あらゆる意味で進歩した我々地球人のなすべき手段で
　はないでしょうか？
　「原始人」という言葉も
　あまり適切ではないような気がしますが、
　それはあくまでも現代人と比べての、という意味で
　使われているのですよね？

　何だかこの場にそぐわない内容を書いてすみませんでした。
　北条さんのメッセージを読んだら、
　書かずにはいられませんでした。

　今度はA.H.ネタでカキコしますね。

### [4099] 琴梨	2001.10.25 THU 01:03:51　
	
こんばんは。琴梨です。

　ＧＨの声優に林原さんを…私も賛成です。どうしても「エ＠ァ」の綾波レイや、「スレ＠ヤーズ」のリナ・インバースのイメージが強いですが、（「るろうに剣＠」の雪代巴もしてほしかった…）ぴったりくるような気がします。あと、南央美さんはどうでしょう？

　血液型占いが人気なのって日本だけって、聞いたことはありますけど、そんな歴史があるとは全く知りませんでした。血液型占いに関しては、自分の血液型占いの結果を知っていて、逆に結果に自分を当てはめてしまうことが多いそうです。
　とはいっても、やっぱり占いの結果を気にしてしまう私。（反省。）でも、動物占いにもちゃっかり乗ってしまい、あたってる！！と思いました。

### [4098] 三毛猫	2001.10.25 THU 00:11:48　
	
＞Parrot様[4077][4078]
北条先生の画の事ですが、その気持ち判ります！！
殆ど画を書いたことのない私が、
ＡＨの画を見て、あれ？という気持ちになって、何故か
買いこんだのが、デッサンのテキスト本ですから(^^;

ＡＨの画はＣＨの時よりも陰影の書き込みが多いんですよね。
ある意味、基本に戻ったと言うのでしょうか、
多分、アシスタントの人たちが手伝っていると思うんで、
ひょっとしたら、先生はアシスタントの人たちに画の勉強の場を与えてくれているんじゃないかと思うのですが･･･。
深読みしすぎですよね(^_^;

リョウの顔で一番違うのは、鼻のラインですよね。
ふざけた顔をしたとき、鼻が無くなっているし。


### [4097] K.H	2001.10.25 THU 00:08:55　
	
血液型占いの由来について・・・

あの占いや性格分析は、ヨーロッパ諸国がアジアを侵略していた頃つくられたもので、アジア人がB型が多いことから、B型の評価を下げ、ヨーロッパ人に多いA型の評価を高め、アジア支配の一助としたそうです。
　ちなみに僕はB型ですが、あんまり気にしてません・・・

では、いつものレス

＞HAPPY BIRTH DAY sweeper様[４０７２]

「だが、もうこんなことは二度とさせない！（中略）それが、お前をこの世界に巻き込んでしまった、俺のせめてもの『あ』だ・・・」（ば～か、かんじんなセリフとちって・・・）
「あ・・・あ・・・・（カチッ）あ？（ドカーン！！ビル崩壊）ああ！ああっ！！！」

　おめでとうござい！！23才ですか、リョウちゃんいわく「もっこり守備範囲内」ですよ、まだまだまだ！！

　そういえば、香はこの話を境に後ろ髪を短くし、イメチェン（なんでしょうか）してますね。リョウは「もどっちまったな、シュガーボーイに・・・」って言ってましたが、短いほうが似合いますね、香は。
　でもボキの好みはロングかなあ（誰も聞いてませんでしたね）
　
　「おい・・・彼女をパートナーにするの、考え直したら？（なんなら俺がひきとってやってもいいぜ・・・）」
　「う～～ん」
　「でもよかったわね、三人ともけががなくて・・・（これがホントのオチ？）」

　＞まろ様[４０８０]

　まあ、G.Hのびみょ～なイントネーション、感情を考えると、僕は林原さんしか適役がいないのでは・・・（あと、キャラクターのイメージもあわせて）と思ったんですよ。
　
　＞僕の分身、Parrot様[４０７７]

　随分前にかきましたが、某国営放送の朝ドラで、患者役として出演してましたね。みやむ～は。一目見ただけで「あ、みやむ～だ！」と判ってしまった自分が怖い・・・。

＞つかさ様[４０８１]

　ふ～む、心理学とか学んでいる方だと、理解しやすいのかな？と思いました、あの海原の言動は。「愛情も憎しみも同じ」というのは、よく言う「嫌い嫌いも好きのうち」というのではなく、紙一重の感情なんでしょうね。
　ただ、もっと分析すると、いわゆる「愛情」というのは、人間の錯覚が支配的領域を占めているらしいそうです。あるいはサブリミナル効果から発展するのか、そこまでは僕も詳しく知りません。
　海原という人間は、戦争の最中、自我の錯覚を何度となく経験し、狂気が優先されていったのではないんでしょうか。「純粋すぎた」とリョウが言ってましたが、そういう人間が、環境による影響に弱いというのは皮肉なもの、と一種の哀愁さえも漂わせるキャラクター、それが海原だった気がします。

　長くなってしまったので、このへんで。あ、ゴールデンハンマー様、メッセージありがとうございました。

### [4096] ひろ	2001.10.24 WED 23:55:43　
	
こんばんわ　話ちがうんですが、あの　野＠さ＠よさん　また　さわがしていますが、　いつになったら　おわるのでしょう　もう　うんざりってかんじ。

### [4095] 葵（おまけ）	2001.10.24 WED 22:14:16　
	
☆戸田恵子さんネタ
　確か本業は「女優さん」でよかったと思いますよ？まぁ現在は、ほとんど声優と掛け持ちでしょうけど…。ご主人は俳優の井上純一さんです。

### [4094] 葵	2001.10.24 WED 22:04:58　
	
☆遅れましたが「月ドラ」感想…
　話はパクってなかったけど、設定は…ですよねぇ？（私もラストで泣いた一人です☆）それにしても、新興宗教のいやらしい面がモロ出しっって感じ。心臓移植がこんなにドラマに使われるのって、めずらしいですよね。これもやっぱり、ＡＨ人気のせい？絶対製作者の中に読んでる人いるぞっ☆

＞sweeper様
　遅ればせながら、キリ番＆お誕生日おめでとうございます♪（ホントは私も狙ってたのに…☆）これからも笑えるカキコをお願いしますね♪


### [4093] ＣＲＡＺＹ ＣＡＴ	2001.10.24 WED 21:45:47　
	
こんばんわ。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴです。
扁桃腺から風邪になりました。かなり深刻。学園祭も始まっちゃうし。それでも、夜and早朝に半袖のシャツ一枚で走ってる限り治らないか･･･

＞アーティスト
　ぼくも『る＠うに＠心』のＯＰ『そばかす』は好きです。ぼくのクラスでは、『る＠剣』が再加熱。あと、『１/２』も好きです。ＪＵＤＹ ＡＮＤ ＭＡＲＹは、全体的に好きな曲が多いですけど、ＣＤは持ってない。いろいろ好きな曲はあるんだけど、ＣＤはあまり買わない。ポルノの『ヴォイス』は買うかも。イイ曲です。ＧＨを連想させて。Ｗ－ｉｎｄｓのデビュー曲(曲名忘れた)が桂＠和先生の『電＠少女』を連想させ、曲も好きだったので買いました。それ以来Ｗ－ｉｎｄｓが好き。
他にもいっぱい好きな曲はありますがすごく長くなりそうだし、ＣＨにまったくカンケーないトコまで行きそうなのでこれで(すでにカンケーないし)。

ＣＲＡＺＹ ＣＡＴでした。
　

### [4092] 玉井真矢	2001.10.24 WED 21:01:54　
	
[4039]Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
そうですね。
なんか「役者」「声優」にこだわりすぎていたのかもしれません。

ぜんぜん関係ない話ですが今振り替えると僕はアニメで初めて今人気のグループの歌を聴いたと言うのがたくさんあります。
例えばＳＭＡＰ「君色の思い」（赤＠きん＠ャチャＯＰ曲）、ＴＯＫＩＯ（曲名忘れちゃったけど「つよし～」のＯＰ曲）この頃まだＳＭＡＰもＴＯＫＩＯも知りませんでした。
また「そばかす」（るろ＠に＠心」ＯＰ曲）を聴いてＪＵＤＹ　ＡＮＤ　ＭＡＲＹのファンにもなりました。
もちもん今でも好きです。恩ちゃんが出ている「堂本兄弟」は毎週欠かさず見ています。
昔のアニメソングもいいですけど有名アーチストが主題歌を歌うのも今まで知らなかったアーチストが知れる機会が増えていいと思います。

### [4091] hiromi	2001.10.24 WED 20:52:35　
	
久しぶりにやってきました。１０月も残りわずかですね。
今年ももうすぐ終わってしまいます。
今週号はお休みだとわかってはいても、本屋をのぞいてしまう・・・　続きが早く読みたいです。
「私たちふたりでCHだって言ったのは、ずっと誕生日を過ごしてくれるって言ったのは、どこの誰だよバカーー！！」
マネしてしまってスミマセン。このシーン、CH読んで初めて涙がでた所なんです。香がリョウに気持ちをぶつけていてじ～～んときてしまって・・・　この後のリョウの失敗告白（！？）も大大大好き！！
レス☆
４０９０　Blue　Catさま＞
はじめまして。バービーボーイズネタがでていましたので・・・
私はバービーのファンクラブに入っていました。コンタと杏子のツインボーカル、最高ですよね。この二人の声大好きです。
あとはSMAP、サザン、浜崎あゆみ大好きです。
最近はGacktさんにはまっていて、いつも聞いてます。

リョウと香を連想させる歌、多いですね。AHの連載はじまってから特に感じます。
風邪はやっているようで・・・　皆様お体お大事に・・・

### [4090] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.10.24 WED 20:18:04　
	
　いきなりですが今回は、バンチが休みのうちに、わたしの好きな音楽について書いてみようかな、と思います。
　まずＣ・Ｈ関連では、小比類巻かほる（Ｋｏｈｈｙ）さん、大沢誉志幸さん、ＰＳＹ・Ｓなんかが好きですね、あとＫＯＮＴＡさんも。
　Ｋｏｈｈｙのは、ベスト・アルバムを２枚ほど持ってます。Ｋｏｈｈｙが歌うとなんか、空気が一瞬で変わるカンジがして、好きなんですよね。「オーロラの瞳」や「ＴＩＭＥ　ＧＯＥＳ　ＢＹ」「アスファルトの帰り道」みたいなバラードもいいですし、「ＴＯＧＥＴＨＥＲ」や「いい子を抱いて眠りなよ」なんかも好きです。
　大沢誉志幸さんのは、「ＮＡＩＶＥ」がおすすめです。バラエティにとんだ曲が入ってて。「忘れられなくて」はとっても切ないですし、「ついてこいよ」はかわいいし、「パリ行４０５便」みたいなポップなカンジ（？）もいいし、「ＨＵＳＫＹ－君の悲鳴を聞くために－」「逃走迷路」のような激しい曲も大好きだし、その他このアルバムに入ってる曲、わたしはみんな大好きなんですよ。
　ＰＳＹ・Ｓは「ＴＷＯ　ＨＥＡＲＴＳ」「ＨＯＬＩＤＡＹ」「シグナル」を持ってます。チャカの声、なんか魅かれるんですよね。「ＨＯＬＩＤＡＹ」に入ってる「あさ～ｆｒｏｍ　ｄａｙ　ｔｏ　ｄａｙ」はなんか、もしリョウと香が結ばれたらこんなカンジになるのかなぁ、って思えてしまいます、ていうかこんなカンジであってほしいな、と。
　ＫＯＮＴＡさんのは、「Ｊａｎｅ　Ｄｏｅ」というミニアルバムしか持ってないんですけど、聴いてるうちになんかバービー・ボーイズのことが急に懐かしくなってきちゃって、ついベスト・アルバム（２枚組みのやつ）を買ってしまいました。そのベスト・アルバムを聴いたら、なんかどの曲もめちゃくちゃカッコよくって、すっかりとりこになってしまいました。「もォやだ！」とか「女ぎつねｏｎ　ｔｈｅ　ｒｕｎ」「泣いたままでｌｉｓｔｅｎ　ｔｏ　ｍｅ」なんか特に好きですね。ＫＯＮＴＡと杏子のかけあいのツイン・ヴォーカルがすごくセクシーで。バンド、復活しないかな・・。ちなみに元メンバーのエンリケさんは今、浜崎あゆみさんのバック・バンドにいるそうです。
　Ｃ・Ｈ関連以外のアーティストでは、布袋寅泰さん、山下久美子さん、そしてＢ’ｚとか好きだったりします。
　布袋さんもベスト・アルバムを持ってます。アップ・テンポな曲は聴いててなんか楽しくなっちゃって、好きなんですよね。バラードはバラードですごく切なくて。「ラストシーン」なんて特に好きかな。去年のクリスマス（イヴじゃなくて２５日の方）には旦那と一緒にコンサートにも行ってきたんですよ♪
　山下久美子さんのは、「Ｓｌｅｅｐｉｎｇ　Ｇｙｐｓｙ」と「ＬＯＶＥ　ａｎｄ　ＨＡＴＥ」を持ってます。別れてしまったとしても、布袋さんのメロディと久美子さんの声の組み合わせは今でも大好きです。「あなたが、いた夏」とか「宝石」「スローダンス」その他みんな好きな曲です。
　それからここのＢＢＳでもファンの多いＢ’ｚ、わたしはベスト・アルバム３枚と「ＲＩＳＫＹ」「ＢＲＯＴＨＥＲＨＯＯＤ」を持ってます。「ＡＬＯＮＥ」はわたしにとって「こもれ陽の下で・・・」のテーマ曲みたいになってます。
　あと、実は好きなのが声優の草尾毅さんの曲。といっても声優としての草尾さんにはあまり興味はなかったりするんですが、オリジナルの曲は大好きで、アルバムを４枚とシングルも３枚持ってるんです。アルバムでは「ＴＡＵ」と「ＰＡＮＧＡＥＡ」が特に好きです。「ＰＡＮＧＡＥＡ」に入ってる「少しづつ愛して」という曲は、なんかＣ・Ｈのかずえのイメージがあるんですよね、わたしには。
　基本的にわたしは同じものばかり聴いてるとあきちゃうんで、好きなアーティストもいっぱいいるんですよね。鬼束ちひろさんの「インソムニア」なんかも好きですし。ここのＢＢＳの影響で、今度はＴＭＮも聴いてみようかな、って思ってます。
　というわけで、長々とだらだらと、すみませんでした。

### [4089] Ｌａｐｕｔａ	2001.10.24 WED 19:30:05　
	
はじめましてこんばんわ～。
Ｌａｐｕｔａ（ラピュ～タ）といいます。
家の父も母も、「Ｃ・Ｈ」にはまっております。
食事時間にビデオつないで毎日のように、
「Ｃ・Ｈ」を見ていた為でしょうか・・・。
父の部屋にコミック全巻置いときました。
朝見たら２巻ずつずれてなくなってるんです。
会社で読んでる・・・。そんな父が好きです。

### [4088] まろ	2001.10.24 WED 18:55:28　
	
こんばんは、ちょこっとだけレスにあがらせていただきました。

[４０８５]まりもさま
　ハハ、”あんなの”読んでるんですか？駄目ですヨ！精神汚染進んじゃいますから（笑）なんか、きのうのＣＲＡＺＹ　ＣＡＴさんもそうでしたけど、結構観るてる方いらっしゃるんですね。マジ、ビビッてます。オチですか。今日はちょっち時間無いんで、明日必ず書きます（←変に期待するとヘコむかも・・・！？）

[リョウがいつ香を意識するようになったのか]
　これは、全くもって私見ですが・・・香と再会したときまで遡るんじゃないでしょうか。ストーリー中盤以降、美樹たんや、マリーに「（リョウは）どんな攻撃もかわせるのに、どうして香ちゃんの攻撃はかわせないの？」みたいなツッコミを入れられ動揺する姿に、最初のもっこりシーンで香にハンマーされ「体は正直なんですぅ」と、言い訳をするところがひっかかったもので・・・一度見た女性を決して忘れない彼が、シュガーボーイ＝香であることに気付いたとき、（戦友・槙村をどこまでも慕い、心配する姿を思い出し）既に特別な感情を抱いていたんじゃないかって思うんですね。
　あ、なんか暴走気味でした。すみません。

それでは、またあした！

### [4087] 無言のパンダ	2001.10.24 WED 18:48:47　
	
こんばんわ。今日も、あたたかい一日でした(^_^;)
でも、今夜は冷えるそうです。
風邪をひいてる方、気をつけてくださいね。私の友人も、風邪の時に咳がひどくて、あんまり胸のあたりとかが痛いのでレントゲンを撮ってみたら肋骨が折れてた事があるそうです。
痛みが普通じゃないと思ったときは、一応疑ってみたほうがいいかもしれないですね。（特に痩せ型の方はご注意）

＞まりも様（４０８５）
血液型レス（？）ありがとうございます。
血液型のよる占いは、統計的なものであって信憑性のないものだということは、わかっているんだけど、そうとも言い切れないものがあるように思えてしかたないんですよね・・・(-_-;)
ちなみに私はＢ型なのですが、どちらかというとＡ型に近い性格だと思ってるんです。Ａ型はＡ型でいいんですが、典型的なＢ型の友人を見てると、本来は私も、あああるべきなんじゃないかって思ってしまうんですよ。
星座は、まりも様と同じ射手座で、１３星座では「へびつかい座」です。今まで射手座だと信じて疑わなかったのに、急に「へびつかい座」なんて言われた時はショックでしたよ～！
動物占いが流行ってる時は、なんだか世間の流行に乗るのがいやで本も見なかったんですが、最近になって友人に調べてもらったところ、これがまた恐いくらい当たってる！！
でも、いいことが書いてあったわけじゃないんですヨ～。
内容は、はずかしくて言えませんが・・・（笑）

### [4086] ＣＲＡＺＹ ＣＡＴ	2001.10.24 WED 18:26:45　
	
こんばんわ。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴです。

＞まりも様【４０８５】
　多分そうだと思いますよ。やっぱり、仮に付き合っていたとして、ちょっとしたことでもっこりするのは、下心だけで付き合っているとか、そうとう純粋な人かだと思います。美人ってのは、最初、気になるようになって、お近付きになりたいと思うときの、条件にはなります。でも、好きな人として意識するようになるのは、内面(その人といて楽しいとか、性格とか)を知ってからだと思います。そして、『もっこりしなくなる』ではなく『もっこりしないようにする』だと思います(私的な意見です)。はっきり言って、かなりガキンチョのたわ言ですよ。
英検、準２と２級、ダブル受験ってのができるので、しようかなぁ～、って思ってます。ほんとは、準２に合格し、次回、２級を受け、その足で、漢検を受けに行ってみようと計画していたので。これで漢検は受けられない。実施日がいっしょなんで。

ＣＲＡＺＹ ＣＡＴでした。
　　　

### [4085] まりも	2001.10.24 WED 17:16:16　
	
【レスです】
＞三毛猫様（４０４０）
はじめまして、まりもです。レスありがとうございます。やっぱり、未購入の１～５巻買わなくちゃと思いました。リョウと香のやりとりを自分の目で確かめたくなりました。リョウと香が初めて会ったときのお話は文庫版１７巻に詳しくのってます。

＞無言のパンダ様（４０４３）
血液型別性格傾向って科学的には何も根拠がないらしいです。ただ、「Ｂ型は～～である」と書かれてたり周りからそう言われたりするうち無意識にそのように振舞ってしまう人が多い、みたいですけど。私としては、血液型占いはそれなりに共感できるところがあるのですが、星占いに関しては、全くあてにならないと感じています。私は射手座なのですが、１３星座でいくと「へびつかい座」なんですよね。星占いが始まった頃にくらべて星の位置もかなりずれてきているみたいだし。私と誕生日が同じ（生まれた年まで同じ）友人も、性格ずいぶんちがったし。動物占いは（キリコさんのやつ）、単純に、おもしろかったです。主人がライオンなのですが、あまりにもあたっていて、ふたりで大笑いしました。

＞まろ様（４０４６）
『ちょっち最悪』コーナー、ぜひつづきを・・。オチが知りたいです～！（別にオチなくてもいいです、最後どうなったかだけでも）

＞ＣＲＡＺＹ　ＣＡＴ様（４０５９）
はじめまして、まりもです。「香に対してもっこりしなくなった頃＝意識し始めた頃」論には賛成です。でも、男の人ってみんなそうなのですか？普通は逆なんじゃ・・・？　リョウは慢性的にもっこりしてたから、逆にもっこりしなくなったのかな？　　ところで、英検残念でしたね、でも次回２級を受けてうかればそれで追いつけるのでは？（英検って、準２級うかってないと２級も受験できないのですか？）いずれにしろ、「ガンバレ、ワカゾー！！」（カロリーメイトのＣＭ風に）

では、また。

### [4084] あお	2001.10.24 WED 15:45:46　
	
ああ、今週号は休み･･･寂しいなり(泣)。

お久しぶりです。ちょっと忙しかったら･･･ログが恐ろしいことになってますね･･･。忙しくってもログだけは読まなければなりませんな(汗)。

おもいっきし遅れましたが、れす。
＞Parrot様(3963)
本当にずいぶん前のログですね･･･(汗)。
ええと、そうです。私が美樹さんの話題でお話したほうの｢あお｣です。あれ以来3717のあお様がいらっしゃってないのが少し寂しい･･･。
パラレルとのことなので、おそらく出てこないだろうと思っているのですが、いかがですか？？これから出てくると思われます？？CHの海坊主さんには絶対に必要な方でしたからねえ。2人がうまくいくために骨を折ってくださったのも美樹さんだし。だからこそ、香さんの死を冴羽さん同様に苦しんで、悲しんで受け入れなくてはならなくなりますね、彼女が出てくるとしたら。私、冴羽さんは香さんを出す以上、不可欠だと思うのですが(逆？？)、美樹さんの悲しむ姿はあまり見たくないので、これからの展開でも、香さんの友人、としては出てほしくないです。
以上、私見でした。

来週はついに冴羽氏の本音を聞けるんでしょうかね？？香さん出てきてくれるといいなあ。

### [4083] black glasses（レス）	2001.10.24 WED 13:48:54　
	
こんにちは
今回はレスオンリーです。

＞おっさん様（呼び捨てはやっぱり気がひけるので様をつけることにしました）[4029]
僕は岩○市よりもっと犬○市よりで、一○市と小○市に隣接してそれから木○川に面した市に住んでいます。さらにヒントです。始めに「こ」がつく市です。

＞sweeper様[4058]
「冒険」の中では僕は「デスラー」と「センターマン」が好きでした。それといまだに椎○林檎の「本能」を聞くと絶対「チューチューディレクター」を思い出します。「アナウンサー学校」はＡＰあさつまかあさづまか忘れましたが彼の発言等がおもしろかったです。あと「てるとたいぞう」の第５部は一回やっただけでどうなってしまったんでしょうかねぇ？
「発見」の「機関車ナーマス」は結構好きです。「ホリケンサイズ」は好きでも嫌いでもないです。「発見」になってからまだ２回しか「笑○犬」はやってませんがその２回放送した中で僕は個人的にこのアーティストが好きなせいか「ジ・アルフィー」がとても気に入りました。

それでは失礼します。

### [4082] ゴールデンハンマー	2001.10.24 WED 13:47:37　
	
＞Ｋ．Ｈ様（3679）
遅くなりましたが、レス有り難うございました。
もっともな意見でスッキリです。

自分の中ですっかりわだかまりが無くなってから買おうっと。
って、まだ買ってないのかよ！（三村風つっこみ。）

### [4081] つかさ	2001.10.24 WED 11:07:01　
	
おはようございます。
昨日、カキコしてばっかりなのにログの回転が・・・・。早い・・・・。f^_^；
久々にＣＨ全巻読み終わり、気付けば途中涙、涙でした。(ToT)

［4070］Ｋ.Ｈさん
こちらの記憶違いでしたかぁ～。スミマセンでした。
私も、海原は二重人格だと思います。似てしまうんですが、りょうに撃たれた海原は「狂気の海原」でその後に「逃げ道はない・・・・　私の足を撃て」（こんな感じのセリフだったと思うけど、セリフ違ってたらごめんなさい。）と言ったときは正気に戻ったと思います。

［4077］Ｐａｒｒｏｔさん
はじめまして。　つかさと申します。
私も、初めてＡＨ見たときにＣＨとＡＨのりょうはなんか感じが違うような気がしました。でも、ＡＨを読んでみて、香が死んで悲しみ生きる気力をなくしているあのりょうの表情はＣＨと違っていてむりはないと思いました。りょうの、思考などはＣＨと変わっていないように思えます。　

今週はバンチがお休みなので、待ち遠しい１週間になりそうです。
